知己知彼，百戰百勝

我地都好似無一個post係講唔同既警犬有咩唔同裝備。

我見到個post有d手足又話速龍有槍，又話無
D資料有d混亂，希望真係有之前當差既手足可以提供資料，可以話不同種類既警犬有d咩裝備

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推十連（1/10）

自推十連（2/10）

自推十連（3/10）

自推十連（4/10）